超過80名手足明日於各區法院提堂 當中包括黃之鋒、劉頴匡、王宗堯 另有手足案件將於明日公佈上訴結果

【#上庭聲援 - １２月１８日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院１０樓２２庭
👩🏻‍⚖️張慧玲法官
🕒15:00
👤陳(19)🛑服刑中 #宣讀判詞 (#0915北角 襲警 管有攻擊性武器 拒捕;於6月30日被判處監禁10個月， 12月14日就定罪及刑期提出上訴)

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕥10:30
👤 劉家棟(23) #不服定罪及刑罰上訴 (#0727元朗 阻差辦公;於6月17日被判處監禁1年，後申請保釋等候上訴獲批)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥20名被告(18-41) #提訊 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

🕚11:00
👥黃,羅,何,孫,女村長,畫家(19-31)🛑女村長及畫家因另案服刑中 #提訊 (#0701立法會 2項暴動 6項進入或逗留在立法會會議廳範圍 2項刑事毀壞 非法集結)

🕝14:30
👥19名被告(14-38) #提訊 (#1030屯門 非法集結 14項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤10:00
👤周梓樂(22) #死因研訊 [21/21＋8] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃之鋒,古思堯 #提堂🛑黃之鋒因另案服刑中 (#1005銅鑼灣 明知而參與未經批准集結 蒙面)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕙10:00
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [10/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤施(19)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1118油麻地 管有物品意圖損壞財產)
👤鄭(16) #續審 [2/2] (#1204土瓜灣 非法集結 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤潘(16)🛑已還押15日 🔥#判刑 (#1110荃灣 管有攻擊性武器 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕝14:30
👥高,朱,林(17-23) #裁決 (#1111天水圍 3項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李,譚,甄(19-26) #續審 [4/4] (#1111屯門 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院５樓９庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕒15:00
👤庾(33) #宣布判決理由 (#0612金鐘 非法集結;於6月8日被判處2星期監禁，之後向原審裁判官覆核遭駁回，律政司長仍不服刑期明顯過輕，向上訴庭申請覆核， 答辯人於11月23日被改判監禁7個月)

*庭上將不會讀出判詞， 答辯人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕚11:00
👥馬,王宗堯(30-41) #提訊 (#0701立法會 暴動 2項進入或逗留在立法會會議廳範圍)
👤沈(23) #提訊 (#0701立法會 暴動 進入或逗留在立法會會議廳範圍)
👤劉頴匡(26) #提訊 (#0701立法會 暴動 進入或逗留在立法會會議廳範圍)
👤吳(26) #提訊 (#0701立法會 暴動 進入或逗留在立法會會議廳範圍)
👤范(27) #聆取對控罪的回答 (#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍 暴動)

🕝14:30
👥鄧,何,彭,吳,張,李,周(20-27) #提訊 (#1030屯門 2項管有適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 未能出示身份證 非法集結 6項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤王(31) #提堂 (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👤陳(16) #提堂 (#20200119中環 管有物品意圖損壞財產)
👤趙(17) #提堂 (#20200321銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(16) #提堂 (#20200302牛頭角 意圖造成他人身體受嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
14:30 九龍城裁判法院第一庭 👥陳,黃 #提堂 (#20200419旺角 違反限聚令)
#不是聲援
14:30 區域法院第卅九庭 🐶歐國偉,鄧文謙,林易昇(24-30) 公職人員行為失當 襲擊致造成身體傷害

Source:
被捕人士關注組

Push

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Tuiiiiu

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

pish

Pish

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

好快

旁聽要人

推上去

攞

push

好似少啲人入嚟

多區法院旁聽要人

國際線有任 請每日推Post

收到

你個名

做咩

好多手足上庭

再推

比多啲人知道

好唔開心

推推推推推

見到都覺得會凍到肚痛

睇到你個名就想屙屎

太凍，仲食凍野真係會

加油呀支持住

Tui

好食啊。。。。

歧視

hello 叉燒

上庭聲援

開台

仆街 明天之鋒仲有案在身 又要五花大綁上庭 旁聽席要人

其實多唔多人去
係咪啲被告家人都坐好多位
其他人係咪喺門口等居多？

social distance

天文台

今晚聽rap

加油

BeWhy

BewhY

撐

你就RAP

好正

當初smtm見佢比賽嗰時已經知佢有料，Forever個live performance真心痴線

彈琴我聽開依啲

合埋眼求其揀

音樂吹水台

手殘學唔識彈琴

好好睇。。。好聽

2nm, you mean?

我哋欣賞音樂咋

明嘅
彈得幾好

真係好彈。。得

係 好好聽

我BB(中間淳太) 因為拍外景其中一個工作人員中左武肺
所以佢做左緊密接觸者

今日有兩個直播節目連一個電台直播節目隨即被抽起
Blog都無更新

真係擔心

呻完
白花油巴開台成為我嘅留言版

心情抒暢了很多

yoyo

推介吓

冇事嘅

pink pink

終於係夜晚見到你

淨係搵到殘體字版

新聞話佢做左PCR（即係吐口水）測試係陽性

不過今日睇新聞話62歲果個都係緊密接觸者
但係之後瓜左 搞到我好驚

豬豬 咩事

聽日考試，今晚早瞓

早抖，一切順利

王宗堯聽日係判罪？

佢咁後生 冇事嘅

Bye bye
加油

早抖，聽日再推

油巴好

Bye bye

Hk

Bye Bye

早唞

聽日再見

嚟喇

聽日見

點解上唔到熱門

考試順利

我呢兩日已經係咁

留翻夏天

曳仔白

綠綠

天氣一凍就瘋狂鼻敏感

我明

你又有 ?

係

係咁打哈痴，好撚ON9

D黑官出撚哂黎

係咁流鼻水 好撚on9

有冇玩2077

用暖水袋敷下條頸會舒服啲

男友

豆豆

無情巴

係

打哈痴打到喉嚨痛同勁眼訓

冇暖水袋

btw謝謝

擤鼻涕 擤到個鼻都紅晒

白白

蒲頭了

甩皮了

冇ps5電腦又唔夠勁

好耐冇見

就快甩

我都冇玩

好辛苦

忙咗一個月

辛苦你

好核突

歸隊了

著多件衫飲多啲水

餐包

好耐都見你唔到

知道

乖至得㗎

唔乖

好耐無見過牙騎

係
丙朗都係

驅驅

嬌

是

唔好死

希望佢哋平安

包包

包

收工??

冇事

#451

可能唞吓啫

油

救你

好

仲有冇流鼻水

好凍咁

有

接受到

最近天氣開始轉涼了！

著緊幾件衫都覺凍
好撚垃圾

傻豬白仔

係咪d衫唔夠保暖

是，還可以

夠唔夠暖 用風筒吹熱個被竇包住自己

不如放個暖包入被竇

著羽絨都覺凍

都好最緊要夠暖

發覺身邊好多人同輩長輩健康都唔係幾好

羽絨

好好保重啦

bat 我今日去食黃店，有聖誕咭送，有好多款揀，好靚

你嗰個位凍啫

唔係

邊間

鼻敏感

Strong

夠暖

咁有排吹

旺角八褔

好靚呀！！！！！！聽日出旺角先！

我唔係好怕凍

食豆腐㗎

有好多張揀 不過覺得呢張好靚，嗰即有選擇困難

烏冬呀

你係

諗起百福豆腐

好唔好食

幾好！！講起其實次次都係食撈烏冬，下次試吓第二樣先

你想叫曳仔白

好想試

都唔係

mk白

小稱

唔要

以後叫mk白了

你自己揀的

叫大隻花呀

唔揀

得你叫

你唔揀就我揀

留意下屋企人健康

西伯利亞

有冇食過旺中間炸雞
成日聽人講話好好食

旺中入面??冇食過

係囉.....

揀個好聽d

唔好

冬天的冠軍

老表chok雞

係！！！

Ok
炸得唔乾身
淨食冇咩味 一定要落粉

利申 唔太鍾意食炸雞

我已經決定左

仲未訓！

你都未

仲未瞓

睇波

開垃圾 con call，就訓

未完咩

完左，依家出左去食早餐

依個時間開

有冇贏錢
食咩

冇錢買波

太早啦，焗住同老豆食大家樂

大西北冇乜選擇，已經晚晚食大快活

.....起身返工

冇工

無業遊民

早...英

王子早呀

早 包

早呀

早火火

早…城
推推

早0茶

推一推

，

無情巴早

早曦

包子早

想問下梓樂個庭完未？想聽陣，再去下一場

忙到覆唔切

早！！食飯未